【九巴工業行動】九巴未有回應 工會今晚或有工業行動

九巴未回應加薪 工會或今晚工業行動

支持

幾時到其家交通工具？船，小巴，新巴城巴？
全部都人工差，搞到無人入行，惡性循環